點解係外國長大既華人個氣質會正咁多？

明明大家都差唔多dna
父母都係香港人
但下一代就可以有咁既氣質

教育

環境,文化影響

化妝唔同

生活環境

最唔中意呢d人喎
on99咁
中文又咬唔正，做野又唔爽手，表面好social好做得野，一同佢合作就知流料黎

好正咩

Exact7ly

好識裝扮

但都好過毒撚

我係吉隆坡大初初黎到香港人哋以為我大陸落黎

樓主講既外國好明顯唔係指東南亞

咪就係

仲好講 馬來西亞D華人根本成陣牛屎味
係新加坡住左3年 D馬來西亞人一眼就認到

用簡體字已經夠打靶

人地唔係講慣中文就梗係咬字唔正啦
仲有你話做野唔爽手，你個度度都好似係香港咁做野好似趕住出殯咁咩，行步路都快過人

廢就廢啦，人地ibank d鬼佬夠係分秒必爭搏殺啦